有冇人可以話我知我係咪鍾意佢或者應唔應該開始

是咁的 有個男仔A 中一至中三好frd

中三果年我鍾意左佢 同佢表白之後佢拒絕左

中四 我同另一個男仔 B 拍拖 就冇再同A 聯絡 拍到中五B送左頂帽俾我 hurt 到就黎死 A就黎我講番野 tum 我 tum吓 tum吓佢自己鍾意左我 過左2個月同我表白 但我對佢冇feel

可能失戀對我打擊太大 中五同中六既時候 我成個人被扭曲左 特別係我既性取向 我鍾意左女仔F F係我同A既common frd 所以我一直冇同A講

宜家 Year 1

F 最近去左外國讀書 可以少左好多聯絡 佢番到黎我覺得又唔係好鍾意佢

不嬲都有同A 2個人出開街 今日同另外一對情侶出 之後見到A個電話 有個佢番工既女人問佢今日去左邊度挽 之後我同佢講 人哋有仔架喎 頌問你既 之後佢話佢都想溝人 果吓個心好乸 後尾A送我番屋企 我問佢頌有冇鍾意我 佢話有少少

A係對愛情好認真既人 每次鍾意人都1年以上 宜家頌係A0

其實我係咪鍾意佢或者試吓開始

一切同我個名冇直接關係

有冇人可以理吓我

放過人啦

咪害人啦

睇得好辛苦

係有Feel先好開始